奇拿降世了！

呢單係近來第幾單？

四日三宗休班警員猝死。今早(31日)6時35分，粉嶺牽晴間一單位，一名男子跌倒昏迷，由父親發現報警。救援人員趕至，將事主送往北區醫院搶救，於早上7時54分證實不治。消息指，事主姓譚，48歲，為新界北總區交通部督察。事主因糖尿病、高血壓及慢性腎衰竭問題困擾，返朝九晚五的工作時間，亦沒有參與應付示威的工作。
連同今日個案，是四日內第三宗警員家中昏猝死。前日(29日)，駐守青衣分區特遣隊的姓袁(40歲)警長，在葵涌荔枝嶺路荔景紀律部隊宿舍寓所廁所內昏迷，由家人發現報警，事主送院搶救不治。另外，本周四(28日)，駐守田心警署的一名姓馬(56歲)高級警員，在沙田沙角邨廁所內昏迷，其母發現報警，救護員到場將他送院搶救，惜證實不治，據悉，馬屬退休後再獲聘(俗稱「翻閹警」)。

方向就貼內文啦

一日都唔夠一單, 殺到2046都殺唔到1萬, 廢

奇拿測試緊筆記 遲下會越來越多

有請小鳳姐

我要成為新世界嘅神

靠自己

要好似第二奇拿咁寫法先爽

習囝：我唔係夜神月 但我係新世界嘅神

卜菇話～”正義”打！

sorry新手